真·同Miss拍拖 你問我答

請出題 非FF

你幾歲，Miss幾歲？

咩學校

有無屌過

我18
佢25

中學

點溝佢？

邊度正

學校名呀屌你老味
唔通幼稚園咩

有屌過

有無課後補課

點溝到

已經出左第3個post 係咪真係咁好炫耀

有冇喺學校扑過野

私底下問Miss攞電話
一開頭都冇諗過溝
之後傾耐咗 大家講學校以外嘅事
講自己私人事
老師都有一顆少女心
其實唔算溝
大家feel到對方
算係兩情相悅

驚唔驚自爆

驚自爆 唔答

冇 點敢
算係遺憾嚟
因為佢話學校點都唔得
連掂都唔俾 仲點扑

你地第一次扑野係點發生同過程

有無係學校扑野
其他人知唔知

幾驚

屌你唱通街。分手啦

冇證據你up乜都得

巴打係舊會撚

+1

怕自爆，唔答

咩科miss

屌你老味 講俾你聽 你都唔撚信啦

有 算私補

係咪俾miss破處？

你講都唔撚講 點信呀？

扑左幾多次？
佢教咩科？
對波幾大？

屌 睇返原來真係你

麼牙

平安夜 有feel 開房 得咗
唔記得細緻位

Miss是咪處？

對唔住老婆大人

又係你，今次唔驚自爆啦咩

有無諗過將來
樓主入唔入到U
你間中學bank幾

出街唔驚撞到熟人

唔答 驚自爆

英文科

係

有無揸住miss 對波訓教？
佢有無幫你含？

你應該bank 3

驚自爆，唔問。

屌你老母 你呃鳩我地?

試過係邊到扑？

發現新大陸

太私隱 淨係可以講係港島

一齊左幾耐？ 佢又有冇食過翻尋味想再來多次？

已經好多次
教英文
對波b到c

你又開post 呀皇帝？

而家唔係

佢邊間u grad?

唔好咁多幻想啦死毒撚

原來樓主呃鳩我地

有諗過
就咁睇估自己有廿分左右
bank 1

而家唔驚

又係你係仆街

有無圖？

樓主食左藥未？

邊對情侶冇
含都有

有無放學即刻去屌miss?

你覺得同Miss拍拖算唔算係可遇不可求？
有冇得真係溝到？定係好似你所講要兩情相悅，緣份等等？

唔答，驚自爆

edu

有冇圖

係 知道 梁國雄議員

冇

未食

有無閃卡？

咩問題嚟 你會唔會放咗學走去屌女朋友
有冇咁需要

推呢張圖

佢幾高？有無抱住黎屌？

絕對算
大家都講過話其實冇諗過會一齊
緣分嘅嘢真係話唔定
祝連登仔每個都搵到自己所愛

樓主玩忽略？

你老母 又紅字

樓主話第一次平安夜，幅圖係12月29, 時間上冇錯

咩係閃卡

miss 淫唔淫

有試過 抱到會攰 一試無妨 再試投降

咁即係冇得強求啦，有就有冇就冇，叫人主動嗰啲呃鳩人

真心勁
受小弟一拜再拜
係咪靚仔 自貼嚟睇下

廢到

之前呃鳩你班新會撚唔撚得？

佢係第幾次拍拖？
初戀比左你？

推

唔淫 佢性冷感

傻傻分不清

有冇證據?

你幾高，有唔有錢？間學校係咪名校？男女校？

唔講，驚自爆

唔靚仔 同正常人一樣
其實老師都係人
唔好俾道德規範過多

笑左

點解肯同你玩咁多花式

屌你老母 又紅字

邊個俾錢?

算第三次
佢唔係初戀

訓醒未

想要咩證據？

佢處比左你？

高過180
中產偏下
唔係名校
係男女校

最少遮相遮名將你同佢既學生證同老師證影黎睇下啦

幾時有講過話玩花式

準備瞓啦

係你之前個post

係 佢俾咗我

佢姓張？

無圖你講咩都得

其他同學知唔知？

唔係

個miss靚唔靚? 大唔大波?

收手啦樓主

屌原來係精神病人
突然之間覺得個Miss好慘

有啲知

25歲仲係處 仲受個𡃁仔溝
miss肯撚定豬西

靚但唔大
啲fd話佢唔靚

知道

正常樣 唔係樣衰

係咪大家都靚仔靚女 返學眉來眼去 果陣唔驚畀人發現？

屌你老母，樓豬溝個個係青山個啲miss

引到咁多死毒撚岀黎扯曬旗
樓主我俾你滿分

邊有咁多師生戀
聽樓豬9up

而家已經俾人發現 之前啲人話覺得有嘢
但以為我地私底下只係好朋友

連登仔睇av睇到精上腦 體諒下

好波

有幻想係好事

唔多 但總會有

agger

今次先係真 認衰仔 信不信由你

我話你啊

叫你影張相黎睇下

咁宜家你都畢左業 驚乜 仲一齊梗？覺得有將來？

而家冇再驚啦 我覺得會有將來 仲後生
享受下啦

okok 最快都要聽日先影到

雙方屋企人知唔知

雙方都暫時未知 預新年前見家長

邊間銀行

拍左幾耐拖？

樓主心諗：班連登仔真好呃

影完仲有野要你做進一步confirm 等你影左先

會講比佢地聽係師生？
對方阿爸阿媽接唔接受到

東亞

就兩年

都幾易呃

係咪上過miss屋企 睇貓
然後扑埋？

我估樓主讀民生或者張祝珊 大家不妨起下底

會照直講
盡量說服
見步行步

隻貓叫ricko

又係你條垃圾 上次唔記得BLOCK你

咁叻就唔會打出嚟啦 渣㗎

秒

又係你呀
唔答 驚自爆

樓豬有圖我切柒煲湯派街坊

因乜解究係咁出post同miss拍拖 係咪真係咁威威

切咩先？

你同24個miss拍拖

你係咪真係有精神病？ 切柒都唔識解？

圖呢屌你

20cm不含頭同你係咩關係

係愛啊比利

邊個嚟？

我都試過 我嗰個係電腦miss

仲未畢業？

屌我冇用 屌你自己老母先有用

屌 無句真呀

我？畢咗

健過心係唔同啲

同類型既post要開兩次係咩玩法

錯台

ff都一致d丫
此post已完

唔答 會自爆全部都唔答

唔答 自爆唔答

全部都唔答

自爆 不了

屌個miss 係咪係av ff 出黎

自爆唔答

你見佢之前開過同樣嘅post
5百幾個負皮就知咩料

上面啲自爆唔答笑撚死，呢個深夜歡樂post

樓主玩vr玩到忽上腦呀？

Miss又點je？

正如好多人會幻想溝到護士、空姐、Model 個d好正
其實邊有咁多靚女啊

完

驚自爆 唔答!

果d Miss 只係醫院姑娘黎

Band幾先

夜啦收皮啦垃圾樓主
你撚有女咩

學校係港島咩區先

又係你個撚樣呀？
5個月前問咩都答不了

實習老師？

Miss 有無毛

又係你

大家可以上一頁

歐洲右翼勢力迅速崛起 傳統左派政黨開始失勢
你認為法國總統大選之後 若果馬克龍上台
新政府會唔會面對執政困難，甚至憲政危機
若果法國一旦脫歐 政治上會對歐盟內部，甚至世界局勢做成乜野衝擊?

訓撚醒未呀大話撚

傻閪 早抖啦

你覺得ff好威咩？ 成隻雀咁出黎嘈

miss個樣似邊個明星/名人？

最後你表白？ 一齊之前出街多數做乜？追miss可以有咩話題講

FF嘅極致

香港真係好多精神病患

驚自爆，唔撚答

又有精神病人

點溝
教我

好似睇過

痴線佬 ff少陣

樓主青山開放日有冇見到我，我係黎參觀果個

認得你啦
自爆哥嘛

你去睇示範單位？

樓主睇av上腦

咁你同佢上課戈陣點相處？

作文作好啲啊！唔好失禮人

樓主搭時光機？

樓豬潛撚左

bank